[
    {
        "id": 1658,
        "question": "Bilginler, yazarlar, sanatçılar kurulu",
        "letter": "A",
        "answer": "Akademi"
    },
    {
        "id": 1602,
        "question": "Alım ve de satım işleri ile ilgilenmekte olan şirketlere aracılıklar yapan komisyoncu",
        "letter": "B",
        "answer": "Broker"
    },
    {
        "id": 1530,
        "question": "Adam öldürme",
        "letter": "C",
        "answer": "Cinayet"
    },
    {
        "id": 547,
        "question": "Atomda proton ve nötronun bulunduğu merkezi kısım",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çekirdek"
    },
    {
        "id": 198,
        "question": "Başkalarını çekiştirmek ve kınamak üzere yapılan konuşma, gıybet",
        "letter": "D",
        "answer": "dedikodu"
    },
    {
        "id": 1267,
        "question": "Rüzgarın bir yönden diğer yöne akması durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Esmek, esmesi, esme, esinti"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 1896,
        "question": "DÜZENSİZ, RAHATSIZ EDİCİ YÜKSEK SES VEYA SESLER BÜTÜNÜ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gürültü"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 1498,
        "question": "Alınacak tedbirleri uygulamama, savsaklama",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhmal, ihmalkarlık, ihmal etme, ihmal etmek"
    },
    {
        "id": 26,
        "question": "Dar dik yamaçlı ve derin vadi",
        "letter": "K",
        "answer": "Kanyon"
    },
    {
        "id": 984,
        "question": "Duvarları taş veya tuğladan, üstü taş bir kapakla örtülü mezar",
        "letter": "L",
        "answer": "Lahit"
    },
    {
        "id": 1933,
        "question": "SOMUT YASALARIN ÖTESİNDE OLAN BİR FELSEFE DALI",
        "letter": "M",
        "answer": "Metafizik"
    },
    {
        "id": 328,
        "question": "Tarafsız, yansız, eşit ya da ortada",
        "letter": "N",
        "answer": "nötr"
    },
    {
        "id": 654,
        "question": "Kendini kontrol edebilen sürücüsüz araç",
        "letter": "O",
        "answer": "Otonom, Otonom araç, Otonom araba"
    },
    {
        "id": 361,
        "question": "Bir şeyin nitelik veya nicelik bakımından değeri olma durumu",
        "letter": "Ö",
        "answer": "önem"
    },
    {
        "id": 382,
        "question": "Ezerek veya süzgeçten geçirilerek elde edilmiş gıda",
        "letter": "P",
        "answer": "püre"
    },
    {
        "id": 676,
        "question": "Emek harcamadan elde edilen kazanım",
        "letter": "R",
        "answer": "Rant, Rantçılık"
    },
    {
        "id": 1948,
        "question": "MECAZEN, “AKIL SAĞLIĞINI YİTİRMEK” ANLAMINA GELEN SÖZ",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıyırma, Sıyırmak"
    },
    {
        "id": 1687,
        "question": "Göz, alın ve yanak arasında, elmacık kemiğinin üstünde bulunan çukurumsu bölge",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şakak"
    },
    {
        "id": 1128,
        "question": "Yiyecek koymaya yarar, az derin ve yayvan kap",
        "letter": "T",
        "answer": "tabak"
    },
    {
        "id": 892,
        "question": "Belli Bir İşte Bilgi, Görüş Ve Becerisi Çok Olan Kimse",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 885,
        "question": "Pembe veya erguvan tonları ile karışık koyu kırmızı renkte,saydam, değerli bir taş",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yakut"
    },
    {
        "id": 736,
        "question": "\"Kara Kekik\" olarak bilinen yabani ot çeşidi, baharat",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahter, zahter otu"
    }
]